元氣執笠，開心share

大家嘅努力係有成果，唔係支聯辦同班紅媒使乜成日9up

唔好鬥黃，支持黃店，龍門少左好多人幫襯，我哋要支持自己人

光復香港，時代革命
香港人，堅持，團結

TKO手足勁

東港城同厚德邨咁近都開2間，抵佢執

革命尚未成功

MOS 分店多人食到排隊

出去食壽司郎好過

但隔離行多兩步間美心小品，排哂隊。。